（暗地偷拍）葉問詠春弟子偷襲師傅過程

覺唔覺馮震個嘴好怪

有條片仲撚好笑 不過好似del左

佢班學生平時點忍笑

仲假撚過拍戲

坐咗幾耐？

假撚過林明禎對波

做乜撚野

坐左幾耐

wow

乜原來假架

重溫下唔得既on9

英國讀書假期回港

要咁強調自己係英國讀書，個人本身好自卑？